香港一條友去邊到影相好

今日放假，個天又咁靚，去邊到影相好？

今日能見度好 上大金鐘/大東影一流

打算下午先出發，時間唔多，去龍脊好唔好？